## Робяткиз, файлик на случай важных заметок, нужных для завершения проекта (ссылочки, вырезки, если скучно - формулы)
---
Задача **номер 9**


## Файлы проекта:
- main.py - точка входа
- utils/validate.py - валидация входных данных
- utils/errors.py - ошибки программы
- utils/read.py - чтение входных данных из файла
- utils/write.py - запись результата в файл
- input/test_<id>.txt - входные тесты
- output/result_<id>.txt - выходные данные
- notes.md - заметки по проекту